老老竇竇tvb寫節目表啲員工都幾屈機

牛仔隊用長網接球時太過心急，捕球顯得有點吃力，情況告急，仁慈的王子給予額外的入球獎賞，牛仔隊能否把握這黃金機會？迷彩隊兩位女將捕球時顯得有板有眼，在短短一分鐘內已成功捕捉4個入球，及後在豆袋九宮格環節亦攻防兼顧，有勇有謀，令牛仔隊受壓作賽！進入「終極對決」的推車比賽，牛仔隊未能靠大車之助突破分數，迷彩隊在Regina姐姐指導下，如願以償地以手中大車將障礙車撞入得分區，但賽果難料……

可以將兒童節目內容寫到高潮迭起緊張刺激兼而有之 果種功力唔係講笑

乜鳩嘢節目表

官網節目表copy出黎架

怎料

PR寫的